想買電風扇求推介

筆值$500左右，各位巴打有咩推介

有冇推介